( 另類指標 ) 沈振盈：本周大市回吐機會大。02月13日(一)

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：本周大市回吐機會大
02月13日(一) 00:10

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周港股先跌後回升，恒指上破23,400點阻力之後，進一步升上23,700點水平。上周之升，其實幅度並不多，但不知為何，已被說成是2015年大時代的翻版。然而，若從基本面去分析，大市未有足夠的大升條件。

至於技術走勢方面，向上阻力位在24,000點水平。始終港股要突破，一定要外圍及內地股市配合才有望。術數方面，本周的日子並不配合，要再大升的機會不高，反而要留意周二及周四2天，對大市較為不利。

本周的每日走勢推測：
周一(辛未日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，市況反覆為主，先高後低。
周二(壬申日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，市況呈弱勢。
周三(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆為主，略作反彈。
周四(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況現震盪，大幅回落。
周五(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續弱勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

周四大覆回落

I'm ready

本周大市回吐機會大

師傅